# IconMaker 1.3

------------
ソフトの概要
------------

  簡単にWindowsアプリ用のアイコン(.ico)を作成するツールです。
	
  * 図形やフォント、画像、SVGをレイヤーとして組み合わせてアイコンを作ります。
  * グラデーションや影付きといったエフェクトをかけることができます。
  * アイコンの解像度に応じてパラメータを調整できます。
  * 解像度毎にレンダリングされるため、小さい解像度のアイコンも綺麗になることが期待できます。
  * ドット編集機能はありません。


  詳細は以下のページを参照してください。
  
  * [IconMaker Project Wiki](https://bitbucket.org/neelabo/iconmaker/wiki/)


------------
ライセンス
------------

  MITライセンスのフリーソフトです。  
  詳細は同梱されているライセンスファイルを参照してください。


----------
動作環境
----------

  * Windows Vista 以降
  * .Net 4.5.2 以降が必要になります。Windows Update より入手してください。


-------------------------------
インストール・アンインストール方法
-------------------------------

   インストール不要です。そのまま IconMaker.exe を起動してください。
   アンインストールもファイルを削除するだけです。


----------
連絡先
----------

  * [ヨクアルナニカ](http://yokuarunanika.blogspot.jp/p/soft.html)
